#:import hex kivy.utils.get_color_from_hex

<InicioWindow>:
	orientation: 'vertical'
	canvas.before:
		Color:
			rgba: hex('#000000')
		Rectangle:
			size: self.size
			pos: self.pos
	BoxLayout:
		size_hint_y: .05
	BoxLayout:
		canvas.before:
			Color:
				rgba: hex('#F2F2F2')
			Rectangle:
				size: self.size
				pos: self.pos
		size_hint_y: .9
		Label:
			size_hint_x: .3
            text: '\n'
		BoxLayout:
			size_hint_x: .5
			orientation: 'vertical'
            padding: '80sp'
			Label: 
				size_hint_y: .15
				text: 'Bienvenidos a Nuestro\nSistema Transaccional de Ventas'
				color: (0,0,0,1)
                font_size: 80
                halign: 'center'
            Label:
				size_hint_y: 5
                text: '\n'
			Label:
				size_hint_y: .1
                background_normal: ''
                background_color: hex('#B7953F')
				text: 'Este primer botón nos llevará al apartado donde se encuentran las ventas de nuestros clientes, además \nse podrán hacer modificaciones, eliminaciones, etc, a las ventas de cada cliente en nuestro programa.'
                color: hex('#171213')
                font_size: 25
                halign: 'justify'
            Label:
				size_hint_y: 2
                text: '\n'
            Button:
                size_hint_y: 2
                background_normal: ''
                background_color: hex('#B7953F')
                text: 'Ir a las Ventas'
                font_size: 30
                on_release: root.ventas()
            Label:
				size_hint_y: 2
                text: '\n'
			Label:
				size_hint_y: .1
                background_normal: ''
                background_color: hex('#B7953F')
				text: 'Este segundo botón nos llevará al apartado donde se encuentran los inventarios de los productos\njunto con el control de los clientes, además se podrán hacer modificaciones, eliminaciones, etc,\n a estos dos apartados del programa.'
                color: hex('#171213')
                font_size: 25
                halign: 'justify'
            Label:
				size_hint_y: 2
                text: '\n'
            Button:
                size_hint_y: 2
                background_normal: ''
                background_color: hex('#893434')
                text: 'Ir a los Inventarios y Clientes'
                font_size: 30
                on_release: root.inventarios_y_clientes()
			Label:
				size_hint_y: .4
		Label:
			size_hint_x: .3
	BoxLayout:
		size_hint_y: .05    

AqUIIIIIII INICIAAAAA inventarios_y_clientes.kv
            InventariosYProductosRV:
                id: RV_Productos
                size_hint_y: .89
                viewclass: 'SelectableProductoLabel'


            InventariosYClientesRV:
                id: RV_Productos
                size_hint_y: .89
                viewclass: 'SelectableProductoLabel'


    Label:
        text: 'Aqui encontraras los inventarios de los productos y el apartado de clientes'
    Button:
        text: 'A Ventas'
        on_release: root.ventas()
    Button:
        text: 'A ventas'
        on_release: root.ventas()